問心 大家想問想香港獨立建國

唔好諗可唔可能先 憑意願即刻答！

好想堂堂正正大叫我係香港國民

唔想 我要做一世中國香港人

我地抗爭要成功 首要改變返我地套mindset

我係香港人呀屌

我想做日本人

今世

推

建立意識形態

香港國民

幫手推po

I'm Hongkongese

Hong Kong is a fucking country

我地呢d小市民其實冇乜所謂
邊個管都好 最緊要有飯食有個地方訓就得

一定有教好訓

連登公投

唔知黎條𡃁仔點

香港國民兒子

香港國民未又係比呂樂或新X安中國人騎?

獨立左再講

推 各位香港國民兒女

原來都唔少人想做中國香港人

不過係五毛

放心 疫情之後你拎住中國香港passport 包去到邊都比人歧視

香港建國

幫手答句 I do!!!!!

一定得

全球鏟滅法西斯中國主義害人精係要務.
鏟咗,咁你請鬼佬嚟執行政又得,全體歸化又得.仲之搞咗百幾年,見到中國乜乜都怕怕.

冇錯 建立中國外其餘60億人反中共既意識形態

小菜菜聽日宣布台灣國成立.

其實台灣真係好大機會 佢地個國民意識好強 爭在宣布 其實同獨立都冇咩分別

光復香港 時代革命

香港人 建國！

屌 打錯個問字

想唔想

想唔想香港獨立建國

意識形態

想就幫手推Po

原來都唔少中國香港人

如果民調 6成人以上支持香港獨立 唔知泛民又會點表態？

依排成日幻想
某日成為香港建國日
男女老幼揮動國旗 口唱榮光
建國大典
一悼英烈 二釋義士 三祝賀詞
全體國民歡呼 全國放假三日

岩 keep住想像 如果香港人有一半人以上都幻想緊香國建國成功 就離成功不遠已

一萬正皮

當然想，我須要十日時間 purging

香國建國

香港獨立 唯一出路

建立60億人意識形態

香港已進入黑暗時代 基本上而家同集中營冇分別
政府拉邊個 唔拉邊個 立咩法都冇人可以反抗
限聚令已屈機 再加埋藍絲斬人唔拉
其他人根本已成奴隸

建立左意識形態先

有612之後既勇武抗爭 係因為2016年本土前建立左光復香港 時代革命既意識形態

如果大家都仲未有同一個建國既信念 何來實質行動

如果冇集體意識同行動 有建議都只係空談

所以香港人唔好再幻想真普選 五大訴求

應該直接部署海外建軍 準備建國

要有土地同主權先

要有700萬人 甚至全球60億人既意識形態先

建立建國種子

推！各位香港國民一齊嚟推！

Push

獨立唔一定要立國 你睇下台灣幾時有大大聲宣告立國
最撚醒就係低調獨立 利申 9up

Wanna live as Hong Kongese with pride, not as Chinese with shame

手動正皮

香港獨立 唯一出路

唔好驚無軍隊

即時交石崗俾美軍做基地就得

香港夠晒錢俾美國交保護費

五大訴求係被動 中國入面仲有14億人集體意識對抗我地

一路上Twitter 一路幻想

再講 建左國就有晒所有既自由

一日係中共統治下 我地都係被動

海外建軍

我覺得現階段係打殘中國經濟
而家係大好時機
其他之後先講

都可以咁講 但佢地都已經有強烈既台灣民族意識形態

其實最好食住上 一邊打佢經濟 一邊宣揚香港獨立 同中國割蓆 等其他國家唔會針對埋我地

民族意識我地都具備 而家係爭個時機

唔好睇少吹水 當日本民前既成立 都係梁天琦同黃台仰吹出黎

建立左意識形態先 要推去全世界 咁時機一到 國際就會配合我地

呢樣似係有雞定有蛋先嘅邏輯混亂
當然我都覺得兩樣一齊做係好
不過歷史上，的確係蘇聯經濟崩潰之後開始獨立
只可以講，兄弟爬山，各自努力
骨子裡keep住呢種獨立，再諗辦法由經濟、貿易同外交上打殘佢
到呢三樣支那廢晒，就可以嚟料

當然要睇命運 謀事在人 成事在天

但我地一定要有左呢個建國既信念先 下一步就睇世界點發展

推夠1萬正皮

呢到係泛登呀老友

想

如果民調有7成人支持香港建國 唔知泛民會點表態呢

感謝台灣

有10個支那香港人

或者我咁講
HK Independence 係Objective
China economics crisis 係strategy，係用嚟達成Objective嘅其中一個方法
中間會有好多過程
而家支那經濟開始倒退，正正係好開始

.

冇錯 相輔相成

推 香港建國 香港國民加油

要由搞主權基金開始

冇錯 要搞個香港人既kickstarter

海外建軍 香港獨立

啱 台灣走得前 而家水到渠成

抵佢地有今日

大家好多時候將獨立放成「做支那人」既對立面，係因為支那先要獨立

但係大家有冇諗過
香港人本身有乜野值得獨立？

我係連登同埋網絡上永遠見到都係對於香港人既負面睇法

香港人要番工
香港人好善忘
香港人同支那人冇分別
香港人冇禮貌
香港人斤斤計較
香港人怕事
香港人私仇互屌

冇錯以上全部都係香港人既缺點，香港人同世界所有人一樣，都係唔完美

但係如果一個地方想要獨立
其實最重要唔係睇有冇軍隊，有冇臨時議會，有冇臨時政府

而係睇香港人有乜野值得自成一家，值得唔再做人附庸，出黎獨立

如果真係想要獨立
請大家真係比D信心香港人
唔只係信手足，係要信香港人係重要時刻都會做出正確既選擇
一個民族既誕生，係好依靠互相既信任
確信自己民族既智慧，大家係歷史洪流之中摸索中前行
呢一樣先係最緊要

平時呻下香港人有幾on9﹐當然可以
但係如果你覺得香港人呢個民族有獨立既可能，無論你當下有幾嬲，有幾無力，有幾灰心，請你都要相信香港人集體作出既選擇，唔可以放棄

記住，他朝香港獨立/自治左，只會係一切既開始。

比個練習大家：
每一日上連登果陣
諗多D香港人有乜野好野

我講先：
我覺得香港文化轉數快過日本，著重歐美既個人主義既同時又尊重集體利益

如果係世界上揾一個係東西文化上完美合壁既地方，我諗真係非香港莫屬

大家要比信心自己，同埋比信心香港人

公國 城邦 小合眾國都可以

一個人就係幻想
100萬人就係理想
所以唔好睇少任何既幻想
2008年果陣 唔好話香港獨立
香港人依個身分都冇人認

日日都ff香港國

最好就係建立一啲食品廠，喺印尼以稍高價錢收購糧食跟住加工，之後再運返嚟供市民購買

過咗呢兩星期

心入面支持港獨既比例一定又越黎越高

最緊要係世界已經認同左香港同台灣都唔係屬於中國 問題係我地自己友幾時先肯承認香港係一早獨立左 我地亦都一直生活係獨立於中國既生活呢種意識形態

甚至我係認為香港係要繼續獨立 唔係開始獨立 因為我地一早有咁既本錢

如果啲人話無軍隊大陸隨時攻過黎 咁佢幾時黎都得架啦 獨唔獨立都可以隨時打殘香港

現實係香港根本係中共春袋 佢無左香港唔得 我地依家係好需要確立自己身份地位 大家一條心 學郭榮鏗咁講：香港唔係你中共話點就點

岩 呢個就係點解中共咁驚意識形態既原因

香港人最on9就係鍾意潑冷水 或者諗左成個path點做先肯去搞 可能就係因為香港既教育 乜都要諗左點做先 而唔係諗左目標先

岩 正確建立香港人身份既意識

我從未認同自己係中國人，喺外國都同人講「香港人不是中國人」
我係香港人呀屌

我想呀，點做？

想左就得 我地建立左60億人既意識形態先

幫手推堆

其實我地可唔可以係海外建立一個香港人專屬既Kickstarter

大家咁話

Kingdom of hongkong

HKK

想
我唔想做中國人
就算幾大付出都要香港獨立建國

不做中國狗

香港王國
The Kingdom of Hong Kong

香港建國 Push

14年已經係港獨派

幾時甩P啊
比唔到正皮啊

香港民族論

有你既意念就夠

推到香港建國

我係香港人

入埋UK 真建國加歸英

一半入英 一半入美

請一萬正皮 證明呢度唔係泛登

推推先 香港建國

香港國

想 但你見所謂黃絲嘅智慧

唔緊要 加多意識形態先

香港獨立建國

香港獨立

香港建國 香港國民

Exactly

好撚想

教育的崩潰足以建立一個國家

獨立先可以自己話事

香港國旗

有幾多人知道我地其實係處身於模擬世界

建立實相

好撚想
香港獨立 唯一出路！

香港建國 港人醒覺！

港人醒覺 香港建國！

推到一萬正皮

教育的崩潰足以建立一個國家 - 曼多拉

脫離中共統治一定係絕大部份香港人意願。

香港人 建國

希望推到10000+

10000+

香港建國 港人醒覺

推 香港國

一係用支那奴隸，一係做真正香港國民
唔洗教都知點揀啦

香港獨立，唯一出路

做咗youtuber

咩名

喺度問係打飛機
呢度主流民意係港獨

唔緊要 當年我都係連登打飛機講時代革命

好想

建立意識種子

總要有人行得前啲

種下獨立果實

唔係種種子咩
總有一日結果

因果

我想

咁你唔應該上黎

個人意願 唔阻你

正如一個時裝牌子，一個紅酒酒莊，都要開高中低三線撈唔同客。

港獨呢樣野都要搞下marketing, 開多幾線同系品牌，即係rephrase 下，脫共，反中，聯美，聯台，歸英，歸民國，歸美，開多幾個同系 brand 先包到最多客路。

獨派而家最缺就係 marketing

大家仲記唔記得香港共產黨？

岩 學Brian 車志健咁講 我地要做一個massive branding 想唔想港獨全球化 去到邊度 都有人識得港獨

香港國 唔係香港腳

有19個中國人

香港建國大業

我想做維京/日耳曼人添

即係北歐/德國人

來世啦 今世建國先

20個支那人

國歌：願榮光歸香港

登登登 登登 登登！

何以 這土地 淚再流

何以 令眾人 亦憤恨

昂首 拒默沉 吶喊聲 響透

盼自由 歸於這裡

21個中國人

當然想, 呢個係最終目標

Keep it

希望子孫出世係香港國

一定會

唔知點解咁多人負評好多人心態一直都喺咁

建唔建國前提喺有個願景先令到呢班人肯一齊建

佢當左佢港豬姐 香港建國之後人人有屋住

推到1000訓覺

想！我係香港人！

唔單止要獨立建國 我哋仲要同侵侵一齊成為世界霸主

24個中國人

面對暴政既時候一心唸住放棄 仲想獨立建國

佢愈打壓 我只會更加想香港獨立

建國其實易過係中國統治下要真普選

諗下猶太人點樣以色列復國

25個中國人

本來冇諗 日日大公文匯出黎講 講講下我都想

想就想左好耐，未見一個可行方法，都係等支爆

最攻擊港獨同黃色經濟圈 因為呢兩樣野最建立意識形態

其實方法好多 不過建構左強烈意識形態先

香港不是中國 - 曼德拉

入豬舍啦，滿足到你

香港是一個國家 - 曼拉拉

認真？想g持下喎

由好耐以前我已經叫自己香港民族
香港民族 萬歲

香港人做嘢夠快 粗口簡直係香港話精髓 啲歌又特別篤中內心感受 特別係頹歌

似係吹水

係啊好多，不過我未見過姐

時機未到 但大家已經播下香港建國既種子

31個中國人

叫Jer仔

Search Jer仔

我想中共滅國多過香港建國

係咩 唔似既

Jer仔

Why not both

一模一樣樣喎

時機未到，我都係搵錢移民先，時機到再講啦

個人意願啦 到時再移民入藉香港國

好想有自己國家passport 身分證 唔使再同人解釋我唔係中國人

一直都會係香港人
Fuck china i am not chinese
I am from Hong Kong

就算打仗都最多戰敗，你想滅成點？

你問free ride建國實有幾百豬支舉曬4隻腳支持
你問下有幾多人願意付出建國，再睇下幾多人舉手

你建果個國有冇工比我返，三兩萬一個月就夠

香港獨立，唯一出路！

老一輩就唔駛諗架喇 但新既90後00後 真係可以有啲寄望 香港建國唔會係短期內發翻 但係香港獨立只係時間問題 世界既變化從來冇人預計到

首先要教育崩潰左先 上一代既教育教到個個人都功利主義

真實除咗藍屍邊個唔想？！

其實藍屍冇咩所謂 好似上面個巴打咁講 有地方比佢訓就得

四煲底打邊爐

我係香港人！

打開門，行上天台，再前跑再跳就有機會做日本人

只想脫共入台團結中港台中華民族

又封一隻

識唔少日本人黎香港打工.....
佢地話香港係天堂....

其實日本旅游就好 你諗下自己做日本人serve返香港人就知日本人唔好做

飯就一日三餐，有工翻有糧出有飯食，咁都功利？

香港人出名西客

香港人最緊要返工 獨立左都要做港奴

新一代好啲

日本 去旅行去玩係一流
但係做日本人就不了
我唔想為工作而生
唔想過勞死

緊係想

光復香港

唉 預咗係呢到生，呢到死
Hong Kong is the country where I grew up

同熱愛這片土地

係得呢個地方出世 就預咗係呢個地方度死 有人會睇到黃金遍地
呢個係一塊福地 有人會睇到唔一樣 樣樣野一敗塗地
有人會識得設身處地 有人會選擇逃避
有人會認為呢個係環境同人既問題
你地既文化一潭死水點會居安思危 七百萬隻螞蟻
唔容易走埋一齊 向住同一個方向睇 一定會搵到大前題
係同一種人 點解要將人睇低 係同一種人
可以學埋同一種語文 講第二種語文唔表示你係第二種人
I Rap The Police I Rap The government
跌得起 輸得起 搵塊鏡照下自已
香港人至叻 唔使靠人個個靠自已
唔怕攬住一齊死 使乜怕從頭做起 要有'訂'企 首先要企硬自已

香港人

睇過 除咗個樣之外 憎中國人一樣同當年冇變
Btw唔怪得有啲熟口面

呢啲先係真香港人

我成日幻想

中共倒台，各個地方政府獨立，中國版圖歐洲化（即散哂），然後香港宣布獨立

好撚想
講完就成真？

其實中國變 中州聯盟真係冇咩唔好 尤其中國人如果佢地既文化開始進步 應該要識得開放思維 唔再局限統一既舊思維

唔會即刻成真 但已經建立左意識種子

In Hong Kong we trust

一步就可以令香港獨立/脫離中共管治

點解獨派成日比人用可行性打就係因為呢啲人的確佔大多數 如果要狀大獨派 唔可以一句港豬就無視佢哋

要提供一個香港獨立後嘅願景 好似一月見個一set文宣講除非香港獨立 如果唔係就無可能封關

除非香港獨立係一個好嘅approach

其實對於獨派既人嚟講香港獨立除咗係一個目標/結果，亦係一個過程。
我唔可以代表所有獨派人士，但我自己係咁睇既：
我認同香港人係一個民族，雖然我地衰落緊，但我地點都係有我地既語言文字文化，所以我認為我地係應該擺脫中國自成一國既。
同一時間我地亦爭取緊民主，而呢樣野係獨派眼中就真係只有獨立先做到，因為唔係有票投就叫有民主，選舉只係其中一部分，選舉要公平公正，選舉前後唔可以話dq就dq，更重要既係三權分立，互相制約並尊重憲法，但係香港行政之上有中央，司法之上有人大，所以香港獨立係我眼中爭取民主既過程嚟，獨立到就有真正意義上既民主。

都可以咁講 沉默的500萬人都係一個意識形態

點樣狀大香港獨立建國呢個意識形態去700萬人都係我地要做既野

我係香港人啊

香港獨立 唯一出路

仲要沿深圳河起牆 封印高鐵站

我幻想嘅係清算警犬，高官，斬人藍絲，共產黨間諜，建制派，鄉黑，某啲地產商，
建立新制度，完整三權分立，趕走假專才
香港人唔洗住劏房，阿婆唔使執紙皮，倫敦金mk收皮

學以色烈新加坡韓國，全民皆兵，發展科研文化產業

同台灣結盟，接翻手足翻嚟

好快就會普及化

因為香港人適應力好撚強 哭撚左

正如光時咁

墶地就可能，只不過憑香港人嘅質素無可能咁解姐

see my name

如果唔係五毛或者假膠其實都算件好事 起碼唔會阻住晒先

HONGKONGER

香港人最鐘意跟風 港豬最怕嘅係未知同改變 如果有一百

萬人支持香港建國而且成日講 好易就普及到呢種思想

到時 港豬只會跟風或者被迫港獨 但而家最大問題係即使係黃入面港獨都仲未係主流

我細個成日幻想，香港其實係一個秘密基地，好似laputa咁，能夠拔地而起

即刻follow左

香港國

同全世界講，香港要獨立

脫離中共極權

你仲未明？
而家港共已經去到皇族內閣既地步
你仲係度諗緊君主立憲 咁先係空談

恰P牌無得正評

香港獨立 唯一辦法

香港貴為頭十大美國國債持有的政治個體, 單單依點已經夠力建國

因為本身就唔係支那

獨立宣言讀完大半年，都未有行動。

有衝突咩

Errr, 點都想有自己嘅軍隊，美軍只係過渡性嘅措施

咪大家一齊諗 依個PO就係俾大家想像下
但你連諗都唔諗下點突破
一味話冇可能架啦 唔好打飛機啦 對件事有咩幫助?
我冇話自己識
但你咁樣一句打沉人地 我唔覺得你又實際做左D咩對件事有幫助囉

妤撚中Point

PIN THIS

唔洗建國，做美國植民地就得

推 香港建國

香港人要拎返個主導權 不要被動式訴求 要主動式建國

60個中國人

仲要問？

想做大國殖民地

香港人，中國人屬支那奴隸種，無能力自我管理。都係比外國人管吧。

想姐 有邊個唔想

Pish

仲迷戀五大訴求？我地講緊香港建國喇！

香港變成國際城市係靠英國人，加上香港人既奴性。

push

你→←中共嘅手扣

香港獨立
台灣正名獨立
滿洲獨立
南蒙古自行獨立或與北蒙古組成聯邦
團博獨立
東突厥獨立

屌你佢係jer仔唔係掛，有睇開佢

我想可以大大聲屌柒班小粉紅「你地班低等嘅中蝈人死返去你阿媽個閪到啦」

新加坡仲細，都飛到，咩邏輯

一架航空母艦咁細都飛到喇

屌點解冇建國基金，200萬人每人一千都廿億夠建軍

起個人工島專係愛嚟做機場都得啦

想就一定想。

P牌投唔到
手動正皮
我係香港人呀屌，生生世世都係香港人
由97前後嗰陣已經對支那冇好感
08奧運好多人讚支那開幕式勁，我當時只係覺得支那喺呢d排場嘢好撚要面、浪費錢
每次奧運我都係幫支那嘅敵隊打氣，直到而家都係

多謝你

大家一齊加油

想左好撚耐！

香港急需一支有共識嘅國旗

入黎討論下香港旗

[正式制憲運動]《2020年香港獨立命令》初稿

Ok

70負皮即刻上去中國OK?

拿拿林搵間黃色印刷廠幫手印旗仔

有70幾個五毛入左黎投票